我覺得台灣金曲獎真係衰，點解唔受埋澳門歌手參加？

明明澳門歌手都有唔少國語歌

又玩鳩澳門仔
冇人想討論呀